我朋友覺得應該要再搞警總

朋友話
依加柒婆同建制派同埋差佬依加好大壓力
最主要原因都係因為6月12日
差佬用過份武力打壓 同埋因為柒婆覺得一定過硬條例 唔理香港人 點知奶哂野
開記者會搞到柒哂 個比卡超都柒埋
外國用埋人權法案
搞到香港同埋佢地班狗官
政府唔知點做好 關左政總龜縮
但佢地知民陣申請左遊行
關左自然會去警總
係佢地計劃 佢想你地衝 之後佢地合理殺你 屈你地搶槍 唔衝佢地唔會打你地 因為佢地知道再打會好大獲 但因為呢個反送中最黑人憎都係差佬 同埋要佢地放人
所以朋友覺得要再去搞差佬 但唔好衝
李私煙d人打飛機其實可以無視 唔好去搞佢地

市民會好大獲

打錯野自膠
冇最後果句

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

怕唔怕政府有對策反制
我懷疑上次圍狗籠成功係佢地政總罷空勢計
但又預唔到我地沙卜到圍狗籠先會不知所措
如果咁快執多劑成效會大減，當然亦怕輿論轉差
不過唔否認圍狗總有成效，可以打擊狗士氣同打擊政府威信

空城計

營救義士！！！
借位

好似應該做好文宣 之後搞律政司

咁你覺得點先救到人？

其實遊擊戰黎講唔可以下下出同一招
一定要高流動性
下次其實可以試下分散包圍
封鎖全港十八區重要政府大樓出入口
等班公務員提早收工

黑警好撚古惑

認同，可以再圍
但千其唔好衝警總
衝咗大L獲，前功盡廢！

發夢自己對任何不合作運動都支持

不過不太鼓勵再圍警總，始終出事機會大，隨時有伏，例如咗混黑社會去影響群眾情緒，一衝就瀬嘢

再搞警總驚萬一有人忍唔住衝咗或者掟野掟中差佬就大獲

唔衝得我明，掟啲狗why not？襲警？

忍唔住衝左。。。有冇人咁L蠢呀
雞蛋暫時都仲ok 起碼去到七一前都冇乜所謂

畫家？

up

621圍警總 已經最好搞
點解黑社會無人出手?
奇唔奇怪

要睇人數 應該要有18區一日遊 或者港島一日遊 我應為一日遊係新戰略 可以試下

當年旺角係阻到佢地搵食 港島唔理你啦 同埋依家又唔係長佔

私煙嗰班真係唔洗理，蘋果會keep住搞佢地，而且咁多廢老，你做得啲咩

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

下次去第度先啦 黑警一定準備好曬

其實係有黑社會 可能佢哋嗰日搞唔起掛
612我都遇到一個好怪嘅人 乜嘢防衛裝備都唔戴係咁飛啲野入去 完全同其他人唔同